<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: FFII 論理特許工作組はよく会議を催し，又はその他の組織の催す会議に参加する。特に システムズ, リヌックスターグなどのような博覧会に常に出展し，しかも政府，議会，政党などの活動に出席しています。これらの活動をここで説明する。
title: 2002年計算法特許と会議
FWm: FFII Termine
WWv: Further events are being prepared on a collaborative web portal of the FFII.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpenmi.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpen02 ;
# txtlang: ja ;
# End: ;

